疫情過後，全世界民間會點報復中國？

還是繼續高呼：人民幣真香~

9月參選人立刻發動及宣傳政綱,削減驚方預算,慳返果D錢派比市民

既然777無恥派錢,
我地都可以,

依家即刻宣傳政綱,
9月立會一過半,
就即刻發動議案,
削減驚方預算，

驚方1年預算258億元,
削減一半就130億元,
4年立法任期就520億元,
再叫政府比D錢來,
就儲夠710億,
下年又可以派一萬

過到先講

鐘x山出黎話中國未必係病毒源頭
惹起外國民憤
右翼支持度大增
全球排華
中國移民係外國撈唔掂
支爆有望

過唔到咪共存

排華已經發生緊
Sorry~
應該話係排東亞人先對

- 發現病毒係人為

- 各國要求支那賠賞

- 各國組成聨盟

- 各國開始排華

- 雜為整固政權要攻打台灣

- WW3

可惜好多政府應該繼續奶共

如果唔係用同台灣建交去報復中國就爽